請記住兄弟爬山

借屋企人ac開po 1999sor
我係和理非自問不敢衝，但我永遠會企後最後聲援
至於叫走同走左的朋友都唔好怪佢地，我哋香港人只會一次比一次進步一次比一次團結。求下你地唔好再屌對方，我都知可能勇武派內部有時會互屌對方點解唔退，但其實客觀少少去睇就係因為咁樣我哋呢個冇大台運動先會行到而家，因為我地係民主精神。大家有意見其實好小事，只要記住出到嚟嘅兄弟都係同路人。
光復香港 時代革命
728見

各位手足加油

不分化 不割𥱊

［728］上環遮打

支持

不割蓆 不分化 不篤灰

Be water

push

728

香港是我家守護香港